今屆重投唔投公民黨班dead body?

呢班deadbody 重信緊法治

想問連登民意係立法會投素人

定係繼續幫泛民個小圈子初選含撚?

泛民打手死全家

問得投唔投票都已經變左deadbody一份子